健身jj入，大細波求救

左邊會飽滿過右胸，右邊胸個邊邊位好差，應該點追返平衡

push up放題every day

幫你揸返大另一邊

正常架
正常操都係左胸大過右胸
因為心臟係左邊
你想balance返就右邊操多幾下

正常 女人波都係左大過右

我幫你啜返細啲

有d機可以做單邊的話坐側D去弱邊做單手

注意係咪兩邊圓肩程度唔同 或者高低膊引致
弱邊多數因為posture有問題 要由根源開始處理先 再去改善強弱邊問題

應該係圓肩問題
我之前都係咁
覺得左邊圓肩都有啲明顯
去睇咗一次矯正
個醫生幫我係胸小肌個位拔咗次罐
之後就鬆返好多
後尾睇返發覺自己以前缺乏拉筋同筋膜放鬆
依家已經正正常常